有冇人覺得女人整朱古力方法好on9

買幾包朱力然後溶左佢 再倒落個模到攤冷

標題應該改為 ：有無人覺得女人好戇鳩

我覺得唔係買可可豆出可可油可可脂再溝埋黎做朱古力真係好on9

認同

標題應該改為：女人戇鳩

中學果陣已經覺
你話溶左d朱古力用黎做其他朱古力製成品/野食就話姐

你買排朱古力摵到佢變一粒粒，溶完又係整返一粒粒既朱古力出黎做乜

終於有人講，皮已正

Agger

將朱古力變做朱古力

心意黎姐

你煮碗公仔麵我食仲有意思

唔覺 因為有得食

煮公仔麵個方法都好on9

認同 又麻煩 整過一次後無整

女人真係弱智

駁唔到

幾得意啊雖然弱智

磨墨

諗番起我個ex都係咁樣整朱古力比我,而且仲好大塊
收到個陣係好sweet既

一直都覺

你幾時有女人做野係正常嘅錯覺

總結 女人就係戇鳩

同學個時d朋友都係咁
所以我從來唔會整買幾粒朱古力比佢地好過

關女人乜野事

幾on9都唔係整比毒撚食

得女人先會咁
我四個家姐 有三個家姐做過以上行為

起碼食得落口先啦

浪費時間

最幣係佢地覺得好有心思

2個負皮

要擺幾粒鐘先凍番 定型架

不過其間佢地可以出街shopping 唔洗理舊野

食你就食啦，咁撚多聲氣

拍片個個醒啲 知要落水

同埋佢醒在自己唔出鏡

如果溶完係用黎整酒心朱古力呢？

正皮不解釋

有你份就唔on9
冇你份就乜柒都on9

呢條片有十年未？

咁做乜唔一開始買酒心朱古力
你話有獨門秘方好好食or平過出面買好多就話o者

就咁溶的而且確on9，整下花款整下餡好好多

識撚咩

屌你老母笑撚到我

酒心好撚貴 同埋識撚整咩

我係女人我都覺

諗返中學個陣，心儀對象係情人節都係咁樣整朱古力送比我
雖然食落個陣隻味好似某似牌子
但無可否認，收到個陣真係好開心

利申：冇一齊到

我都覺
試過咁樣整朱古力俾男朋友 整左10幾粒佢淨係食得一粒

女人正垃圾

派軍糧咁派定淨係派比你一人🤔

binc

抱孫未

不嬲都覺

其實溶完之後要落鮮忌廉嘅

有親戚開甜品用品店 我得閒就會去幫下手
上星期開始已經有好多女嚟買料朱古力
我 女女
：我想問整朱古力要買啲咩同埋點整
：好簡單 買啲朱古力溶咗佢 倒入個模度 雪硬佢就ok 你有咩唔明可以打番嚟問
: ok

咁第二日條女真係打嚟話失敗 我心諗唔撚係掛咁都fail 原來佢搵啲滾水倒落舊朱古力度 叫做「溶朱古力」

屌 自己係女人都忍唔住話佢on9

覺 好耐冇整

你永遠唔知啲女人諗咩

細個真係以為女人會買可可豆整

成日見到啲女仔friend咁整就覺得佢地戇鳩
所以年年都會比多少少心機整曲奇/brownie 個啲

我係溶左再放曲奇碎再雪

個陣佢個個男女都有派，唯獨係我個份特別大份

點解可以咁撚ono

已經好過蝦仁炒蛋
起馬唔會食死人

不過咁樣做其實幾好 因為我ex試過真係整朱古力比我 點知情人節果日大家一齊試食係酸既 佢都即刻叫我唔好食

知唔知溶朱古力既溫度化變會影響成品既口感同係唔係入口即溶

Tempering做得差既朱古力放係手/室溫下會變軟甚至溶， 有啲就硬到入口一段時間先開始溶, 仲有機會有chocolate bloom

Tempering做得好既攞係手唔溶要入口先溶, 放得耐都唔會變質

其實唔係你想像中咁容易， 唔係溶左入模再雪返硬佢就得， 溶既時候要控制溫度升降， 仲要將啲朱古力一層層咁來回掃平， 次序方向時間都有學問

知唔知碌杯面既水溫度都會影響口感同味道

所以沖個杯面唔係你想像中咁易,表面上睇落人人都係就咁求其倒啲水落去,但係其實佢地一早計好哂落去既角度,水既水溫,

所以會加牛油做truffles

咁人地要親手整架

用咗純黑朱古力咋？
細個第一次買99%嚟食都以為佢變壞

唔好柒啦 chocolate tempering 真係幾難下

所以話連登真係多小學雞

唔識嘅就收聲學吓野喇
係都要柒唔切咁嘅

每樣野都有學問,但係做個啲人係咪真係識呀?
如果係既話人人都係專家啦開朱古力鋪啦,仲洗整比你食

朱古力調溫

1. 將黑朱古力切碎。將2/3的巧克力隔水加熱至融化。注意唔好俾碗底碰到會微微滾起的水，唔好沸騰， 而且唔好俾彈起既水掂到朱古力，以免朱古力褪色或失去流動性,油水分離。

2. 當溫度到達電子烹飪溫度計的45°C時，將朱古力從隔水加熱的容器中取出，然後加入其餘切碎的朱古力。放涼，並不時以木杓攪拌。

3. 當溫度達27°C時，再度將朱古力隔水加熱，並輕輕攬拌，直到溫度達32°C。若朱古力變得平滑光亮， 表示朱古力已經可用來塑模、製作剧花或包覆糖果。

p.s.
至於牛奶朱古力的調溫，則是讓朱古力融化至45°C，冷卻至26°C ‧接著再度加熱至29°C。至於白朱古力，則是融化至40°C，冷卻至25°C ,接著再度加熱至28°C。

呢d係扮野
係有機心架

純粹係你個似笑話非笑話既回覆顯得你好無知， 係你個人問題， 同個topic無關

回緊個post點會同topic無關
點睇你個回覆都係想講女人整朱古力既方法唔on9
我咪話其他野咪又一樣,整個個人肯定係有咁多豐富知識啦代返入你句野到姐
我又唔係話熔朱古力同沖杯面一樣簡單

煮餐飯好過

都唔知佢up咁多做咩
扮撚哂野

你個傻閪唔係以為啲女人會理咁多野下話

大家不要為了傻閪女人嘈啦

自己種可可豆整朱古力先有誠意

點整先唔on9?

根據你呢個logic,咁所有野食整得唔夠出面平同好食，都唔洗整
就連整曲奇呀、蛋糕呀，只要整得唔夠好味同平，就變咗「做乜唔一開始買」
你係用緊效益黎衡量成件事，而唔關朱唔朱古力事喎

啲港女懶過閪 十個有九個入嚟都喺買免調溫朱古力

做乜唔自己種可可豆

用朱古力整朱古力

女人上連登一定對男人好心淡
哂心機時間整嘢比你
不求甚解就笑
好聲好氣解釋返
一句女人點會理/識咁多嘢就否定哂
先入為主女人咩都錯咩都蠢 做肉便器就夠
鐘意男人真係慘

整俾你又嘈唔整又話冇誠意

冇人整俾你咪岀聲囉

試過同ex一齊整（玩？）
彈左兩滴水入個碗，成pet野難食過屎
事後仲屌鳩我：唔濕得水嫁，乜你唔知嘅咩

留名

屌，hi到個留名

個post好酸

屌 d女人唔自己種可可豆 真係好on9

其實真係情人節之嘛，係香港，你收到已經係贏家啦
洗咩搞咁多嘢啫
好似男人咪又只係俾錢買花

臭你又奶

雖然係一番心意 但無可否認多數女人都真係好on9

而家種定啲可可豆
情人節用嚟整朱古力畀男朋友
唔知趕唔趕得切呢

屌你老祖

依家啲女人有幾個識煮野食
識幾個連菜心會生菜花都唔知

又係啲極男權主義者笑女人為樂既post

之後就會笑鳩你為左整朱古力種可可豆好on9架啦

你地班毒撚識條鐵咩

唔整溶佢點融入自己既心意呀

女人就係原罪
女人就咩都唔會識
女人就係戇鳩

無視背後心思 仲要話
最慘啲女人覺得自己好有心思架

整過酒心朱古力比男朋友
溝錯材料 錯份量 溫度唔岩 全部要再整過
前前後後整幾次先滿意 先放入盒

如果以上話過女人整朱古力戇鳩既巴打有女朋友 我登你地女朋友可憐 成番心機比人當屎咁恥笑
無女朋友個啲就死撚開啦 收都未收過屌乜撚

預左有人屌

睇左幾次先明

終於有人講真話

啲on9仔係咁
女人已經係原罪 理撚得你做咩